瑪奇終於出手機apps

睇App store應該1月23號出 依家開放事前登錄

呢隻好似係韓國授權大陸製

已經登記

求幫手

感謝大家

Thank you so much!

以前玩左差唔多10年

又變呢d link

大陸版個隻玩法?

互推please
希望隻game唔好有頭威無尾陣

呢隻係支那製架on9

Thanks

都預左

仲以為係依隻就快出

依隻「瑪奇 - 夢想生活」唔多睇好

屌
兩隻擺埋一齊完全係公開處刑
完美展示大陸製幾咁垃圾

按條link申請事前先啦
申左先到時唔玩都得

連登有愛